心理醫生or讀緊心理學巴絲請入

由細到大都有個問題 呢個問題好影響我生活 details就唔想係到講 因為有好多fd都會上lihkg 佢地知我個問題 請問有冇心理醫生巴絲or讀緊心理學巴絲可以私底下比d意見我

心理時鐘就有

讀心理學絲打

香港無心理醫生，只有心理學家／專家。
BTW，我讀緊心理學。

巴打 介唔介意我留低email比你 比d意見我呀

介唔介意我留低個email比你 比d意見我

外國返嚟心理JJ

請問介唔介意我email請教你呀 其實真係困擾左我好耐 自己覺得一直有一個心理障礙

請